上年運動時，紅十字係最幫手嘅醫療團體

每次示威都會紅十字駐場
無錯，當時好多事都係前線主動做
但高層從來都無阻止
理工件事， 紅十字仲要有以人道理由入場做急救
好啦，今次件事擺明俾popo做
明知紅十唔會做得出乜野（因為一直都係靜靜地做）
點知你地班人又咁易俾人扇動
咁好啦，繼續批鬥，繼續踩多幾句，繼續踢走企我地呢邊既團體
過埋聽日國安法公佈，大家就可以宣佈運動結束

仲好意思講理工果次？自己搵返新聞睇下當日佢地既行動先啦，香港人記性真係金魚腦

紅十字會都有PR

總知我係唔撚捐，要捐既搵黑警藍血人

重上年？跪撚左好耐啦

捐完無無鐘自己d個人資料比人擺晒上網

我唔講佢藍黃，
捐d血分去邊，
問幾年都無，

你叫我點捐？

不推文

決定前聽一聽

醫管局PR?
幫醫管局乞血

on9
根本唔關呢單野事
講左好撚多年話唔捐
理撚得佢

無個十字logo點知邊個係急救？

一直都係屌個會，個會一直用難以保障安全為由拒絕派人去示威現場，自發去做義務急救員嘅人關佢地乜事？

收皮